---
routes:
    - отримати всіх студентів (кожен студент повинен мати ім’я групи)
      get => '/api/v1/students?'
---

-   отримати студента за id (студент повинен мати ім’я групи)
    get => '/api/v1/students/:id'

---

-   додати студента
    post => '/api/v1/students'

---

-   оновити дані студента
    patch => '/api/v1/students/:id'

---

-   видалити студента
    delete => '/api/v1/students/:id'

---

-   додати групу студенту
    patch => '/api/v1/students/:id/group'

---

-   отримати всі групи (кожна група повинна містити масив студентів які їй
    належать)
    get => '/api/v1/groups'

---

-   отримати групу за id (група повинна містити масив студентів які їй належать)
    get => '/api/v1/groups/:id'

---

-   додати групу
    post => '/api/v1/groups/:id'

---

-   оновити дані групи
    patch => '/api/v1/groups/:id'

---

-   видалити групу
    delete => '/api/v1/groups/:id'

---

========================================

-   створення лектора
    post => '/api/v1/lectors'

---

-   створення курсу
    post => '/api/v1/courses'

---

-   додавання оцінки для студента (body має містити course_id, student_id, lector_id)
    post => '/api/v1/marks'

---

-   додавання лектора до курсу
    patch => '/api/v1/lectors/:id/course'

---

-   отримати всіх лекторів
    get => '/api/v1/lectors'

---

-   отримати лектора по lector_id із всіма курсами на яких він викладає (має бути
    вся інформація про лектора із масивом студентів)
    get => '/api/v1/lectors/:id'

---

-   отримати всі курси
    get => '/api/v1/courses'

---

-   отримати всі оцінки студента по student_id (має містити назву курсу і оцінку)
    get => '/api/v1/marks/students?'

---

-   отримати всі оцінки по курсу використовуючи course_id (має містити назву курсу,
    ім’я лектора, хто поставив оцінку, ім’я студента та саму оцінку)
    get => '/api/v1/marks/courses?'

---

-   отримати всі курси на яких веде лектор по lector_id
    get => '/api/v1/lectors/:id/courses'

---

-   додати індекс для поля name в таблиці students. Оновити ендпоінт GET
    /students добавити query param `name` і зробити пошук по name. Запит має виглядати GET /students?name=Andrew

    get => '/api/v1/students?'

---
